大帥哥18

新年快樂

一鏡到底

個一鏡落好正

好好笑

Feel到佢真係好頭痛

女人真係麻尻煩

1 take 過

一鏡過好勁

辣殺

喺呢到表白冬來

大帥哥～！

好勁

好勁嘅一鏡過

仲要間間房都預啱時間

唔ng果下好野

呢一PART 有邊個可以CARRY到

每集至少一次一take過

高質

一鏡過，又多對白

有冇兩分鐘

艾妞好好笑

齊人之福

一鏡過咗成個字

好撚勁

好似兩鏡黎

條軍師淆到

佩服

大帥哥一個由頭帶落尾。

咁多對白,仲要唔可以NG,真係好勁

樓主你特登既 單數打錯字 雙數打啱字

幾分鐘都有

啱啱個shot到底幾耐

好多人配合
都要咁既主角先擔得起咁長既一鏡

永遠支持撒嬌艾妞嫂

仲要其他人全部夾到個下勁

艾妞依套真係代表作啦

胡鴻昆

dicky勁到

一鏡直落👍🏻

有邊個做到 痴線

成幾分鐘一鏡過

呢一take過冇乜邊幾個得

耶~大帥哥

艾妞好慘，成日俾人利用

係，好彩反應快，反而仲表現到煩燥果陣心急做錯野咁

後悔尋日先開始睇

唔止, 應該 3分零幾秒

長鏡頭

艾妞真係好可愛呀

好彩李嘉無出事

一鏡落

dicky個頭紅到
overrun緊
太多場要做

耶
衰鬼

有呢兩個老婆就爽

有冇人cut放youtube，想睇多次

又想玩屎忽

上次嗰到

一定唔止拍一次

頂上癮

又後入

1 take過

想插多嘢

插入

又屌

佘南: 好舒服

咁都比你發現

蛇男1定0

好c服

0

dicky去拍戲啦
仲留tbb
無出頭天架

又可愛又得人鍾意

上個po有人話咩同滿滿係1
同羅義係0

3分06秒

冇人想知你喺度

嬲丘都好正

傻強

我簡好可憐

死撚開啦死村姑, 可唔可以CUT哂佢戲份啊, 佢個角色有乜撚野用?

原來有傻強

傻強請食雞脾

又有傻強

又係傻強

傻強又想搞大家姐

娸娸比人鎖咁耐點會唔比人女女女

傻強咁淫賤

傻強三線劇都有份撈

呢條女又係累事精

好煩呀，明明係自己攞嚟嘅

傻強嚟？

傻強今日曝光率好高

地下嗰舊咁似屎

傻強飢不擇食

傻強仲想搞大家姐

唉 又累事

狗尾草

美人胚子

得個講字...

咁矮都要游繩

咁矮都遊蠅

又係ON9

點會冇人望後面㗎

達哥刺客教條

啲革命黨嚟執雞

又傻強

累撚駛事 睇到火

達哥著咩高爭鞋呀

又係呢兩條on9

冬來bb

洪狗咁好輕工

豬隊友

高踭鞋？

今次面面都顧及到，真係做得好好
明明女配應該入五強

啱啱一鏡都拎得最佳劇集啦

咁廢....

咁矮跳落去喇

累事孖寶

毒死佢地啦

飛刀

對狗男女又嚟搞事

馬大哥，馬大哥

唉屌 預測救人累事

呢班黨員勁過笑口組

滿滿

DAREDEVIIL

累事呀你個陷家拎

均衡飲食

達哥同馬炭跟去係唔係想玩死大帥哥

垃圾馬碳
又搞到dicky水洗都唔清

馬炭準備入革命軍

又多面具都唔執黎用

傻強起身俾人打暈

唔撚再見到呀

面具都唔帶

救埋滿滿啦喂

以為係狗屎
原來狗尾草

屌你衝動撚

革命黨哥哥

幣少又喺度

唔洗睇啦 三大煩膠又嚟料

+1

累事三寶

又累事

岩岩爆鎖果槍係對住琪琪個頭

唔係佢條死仆街
晨早走左啦
洗比人捉左咁耐

女達哥岩岩插住褲袋闖入門口個款

真係好似真達哥

又累大帥哥

唔係呀嘛

出面班人開緊毒氣彈度門完全睇唔到有兩隻兵入監牢？

你個馬炭囉

射死兩個弱智

琪琪個樣真係膠到好撚核突

邊個？咪你女人囉

橋仔隻手

d兵仔點樣越過上面d甲乙丙去地牢

2條ON9

馬炭而家咁即係想羅義死啦
係人都知係佢做

其實羅義咪知當日大帥哥一早救到人
幾時先出黎解話

唉 唔撚想睇
又係呢d公式化既累事劇情
睇到火都黎

呢三條煩膠睇到煩

iron man呀

啱啦 三大累事齊哂 一次過殺哂佢哋喇

有冇人覺得D革命黨好撚煩膠, 好想佢地死撚哂?

橋仔係咪一句野都冇講過就死咗

得手槍冇菠蘿

死得好

咁靚仔余南點捨得殺

佘南快啲殺死佢地

又累死人

達哥又想玩嘢

革命黨好廢

好撚蠢

婉婉又想衝動

點解裝毒氣房可以係咁開槍

達哥累撚死晒D革命軍了

快啲殺佢地啦 好煩

原來達姐仲衝動過馬炭

達哥收皮啦

收為己用好過啦

點解唔先姦先

我老豆係陳局長

自爆係革命黨

最愛的人在哪裏rip

自爆革命黨

幫我cap 阿國

橋仔

達國走撚左

為左救垃圾琪琪,死一大堆人

狄奇拎住望遠鏡個樣好似keroro想影夏美含睦實嗰幕

仲大叫講人知有隊友

革命黨連小小一個蛇大帥都打唔贏 會唔會廢咗啲啊

達哥做親既角色就知道實係衝動煩膠

唔好放過佢地

做口型

死都要爆鳩人大鍋

班革命黨係咪on9,塞100個大洋同比支煙佢食咪無事

係咪弱智嫁條友, 咁講野法咪即係比蛇南佢地知馬炭同達哥佢地係度喱埋緊?

小白臉唔抓黎做男寵

馬炭係咪會入革命黨

屌 咋死

扮死

冬來

又變裝

好撚反智

咁都得

笑死 影帝

做咩掉低小義

死人啦
死左人啦
唔知點解好好笑

咪係

周星馳戲

佘南噴口水

唔知幾時會俾人del

死左人呀

做軍人做到咁怕死

笑到仆街

馬炭好撚煩

革命黨?無須審判,即時處決 !

咁似金鐘連登仔 : 我不打了

射死蛇南個仆街

起來飢寒交迫的奴隸，
起來全世界上的罪人！
滿腔的熱血已經沸騰，
作一最後的戰爭！
舊世界打他落花流水，
奴隸們起來起來！
莫要說我們一錢不值，
我們要做天下的主人！

真係好有周星馳感覺

又剩15分鐘

你唔走啊

琪琪好撚樣衰，可唔可以由佢死

點解會有彈？

我屌

橋仔堂堂一個歌手
拍劇慘撚到一句對白都冇就死咗

以前覺得民國好悶，估唔到咁激

救一個死咁多 都傻

之後仲要打日本仔，得番10集夠唔夠嫁

馬炭咁都走得甩

屌膠？

為琪琪呢個白痴
累死咁多人

有星期日套救妻 大把對白

牙滿死左未

Thank you

如果我係余南，捉佢返去做性奴

如果狄奇個角色比楊明 蕭正楠做, 你估仲好唔好睇?

咁多年兄弟,傻仔馬炭為條女唔信大帥哥,想證明自己好掂

無所謂啦，佢啲戲咁屎

大帥哥個地圖唔係收左夾萬咩?
天嬌畫果個點解知真正藏毒氣彈位置係邊

佢地以前做奸角都幾型架

咪係 你話救落蘆呢啲有用嘅就話啫
娸娸? 由佢死啦零作用

如果係黃浩然

日本仔監視左冬來呀

又唔知呢埋係邊到偷聽

或者王浩信 楊明 蕭正楠

俾錢蛇男咪唔駛死

彩豐行個廣告唔係以為好攪笑呀

古明華

你有冇睇架
佢派左人監視住冬來呀

革命黨提晒水

都好過「抹乜都得！」嘅

睇戲情鋪排，馬炭仲覺得自己冇錯

好型呀 我做軍閥實姦咗你

咁快換返晒衫

之前俾咗夾萬鎖鑰俾天嬌？

開頭都寫得幾好
屌你老母套套戲都要加啲垃圾角色阻住哂

屌，兩野搞掂

好正想屌

達哥真係唔識顧全大局，唔怕連累大帥哥同馬炭，明知班黨員救唔到，又有琪琪呢個傷員，仲想衝出去叫板

蛇男:小義

衫都換埋

KERORO又贏

羅義咁對佢，佢一定好傷心

佢頭先掉低羅義走人

冬來bb好man

智取天豐鎮

邊個

換哂衫既

孫悟空

你收嗲啦

其實係悶
靠張衛健
唔係民國應該仲好睇

我都聽到 😂😂😂

一話殺佢就淆晒

佢都掉低小義

蝦頭嗰個

趕時間啦

三個大帥逐個打贏 下一個打蒙大帥

又唔殺

得返10分鐘 快撚啲

一路好走

阿妹

小義呷醋

中途轉基

丁有情 丁有義

等睇洪狗衝出嚟一嘢秒佢

之前都已經比左次機會佢

咁就暈左

死蠢

咁就暈？

殺左佢好

so gay

笑死

一拳超人

大帥

on9 但係冇法律製裁佢呀嘛屌你狄奇

屌那媽, 點解另外果兩個大帥咁撚廢嫁?
希望以後打日本仔D BOSS會加強返D

累人累物

猜fing

累事三寶又嚟

最討厭嗰三個

我諗馬炭會搶功勞

3條on9幾時死

睇佢地三個就炆

三個煩膠

打果陣殺咁多人
依家又講無權決定任何人生死

點解會唔殺嫁

馬炭又發癲

屌
仲話自己唔衝動

tamama又搞事

死馬炭又壞事

見到on9娸就憫

N賓

唔會走去殺佘南掛

洪永城 新一代衝動界KOL

琪琪好撚煩

洪狗啲戲好老尷

又要衝動

我一D都唔衝動

算勁啦 殺死咁多人

佘南rip

好撚煩啊

又癲喇

唔該唔好再影佢地

革命黨兄弟
又衰衝動

琪琪

道友簡兒

馬炭係咪要攞哂3個人頭

馬炭由有腦有實力變左做冇腦豬隊友

on9到咁
比你坐到大帥位
做幾秒大帥呀？

返到鎮又要戒毒 琪琪 陀衰家

又衝動

屌？

洪狗係咪弱鳩智, 見過人地一次就叫人革命黨兄弟

畀滿滿見到tamama殺蛇男啦

快啲b馬炭啦！！！！！！！！

監獄入面係邊個?

仲要為個面膠煩鳩

屌,佢地真係好撚on9,大帥哥已經搞好左,呢家仲要返去,on99

屌馬炭又衝動

馬炭又執雞

接替吳唱K

小義

做事前用下腦好唔好

馬炭都好慘 一屋都係鬼
真心為大帥哥先衰左

想領功啊垃圾馬炭

仲踢醒佢 屌
你要殺就直接射啦 on9

屌，今次捉馬炭

幣少

衝動撚打點解佢做咁耐軍人都未死

又想累事

馬炭真係好煩呀，狄奇屌得佢無錯

no 係貓仔

小滿出場啦

行刑！

馬炭好on9
好衝動

講真
tamama會唔會同日本人聯手？
大家記唔記得佢身份？

馬炭入硬革命軍

玩完

真係煩膠黎

殺就殺啦

呢啲整容妹打到口腫面腫就啱

殺未呀

殺就殺啦
咁多廢話

橋橋扮死都要扮咁耐

成日殺殺殺，日本人血統

幣少救駕未

黑化馬炭

又一鏡

屌 唔好再影馬炭 見到佢就嬲

義士

新一代tvb 御用黑化

終於

殺左yeah

做得好

套野D長境頭好撚正

馬炭真係好煩

好慘呀

殺得好

馬炭上身啦

黑化

嚇死佢喇

屌
做乜撚呀

馬炭打緊Red dead

Tamama黑化

殺個人都咁撚耐

馬炭搶頭能手

又連累大帥哥

古明華點解要死呀
好好睇

馬炭

係咪講錯左

癡撚線 大帥哥打贏都冇殺 反而俾你個垃圾執雞

幣少變返食女

用緊下面個頭諗野

屌 on9馬炭

仲怕佢會有冇子彈

次次都係比佢殺左

麥先根都要死 點可以有走雞

今集咁高質
馬炭最後好正

癡線 實比蒙大帥問責

最應該死係嗰3條on9

九成九又連累大帥哥

Tamama最終大佬？

污血嘅白窗簾成幅🇯🇵旗咁

乜佢走嗰陣唔係仲大叫緊咩？點解係趁佢瞓著嗰陣走？

最好睇個個死左屌唔睇啦

會唔會痴戀tamama

爭李細龜未死

最尾係咪馬炭反大帥哥

李細龜死左未?
BTW 兩個大帥都係比洪狗殺

蒙大帥肯定會以為係狄奇殺蛇南

難得有一個唔討厭既gay 佬
點解要死

下星期結局未？

編劇曲線支持天琦

應該都係TAMAMA殺埋

仲要錫咗艾妞b佘南一啖

自己男朋友畀人殺實篤佢

依幾集劇情開始拖，開始悶，有好多位其實可以CUT左去

其實最on9係佢地四個人都唔搵個人看住毒蛇

幣少得返自己一個 孤零零
好慘

到時實煩大帥哥

成套野最好睇狄奇, 第二好睇蛇南
洪狗我屌你老母

天橋收皮啦

天嬌幾時死

大家記唔記得佢地臨走嘅台詞
話佢地冇權控制人地生死
係咪暗示tamama係閻羅王？？

仲會有PTSD
自己愛人比人b咗

天嬌仲有幾耐命

下個禮拜應該大帥哥氹天嬌現型?

肯定左天驕啦

消音

大帥哥d觀察力勁撚到 天嬌一個眼神都留意到

得返十集

講粗口

個嘟一聲係咩粗口

嘟咗個粗口？

講咗咩粗口

On9馬炭

得返10集咋

仲有10集

馬炭根本唔當狄奇係兄弟,次次都唔想佢講

等佢走咗先搣鬚

咁快?!

劇透左？fight 低馬炭？

當然係累事王

有無知講撚咗咩啊屌你老母

真係出事

好想佢快啲死

已經唔當係自己人？

之前咪話Tamama係佐藤家既人
佢老母應該俾大日本皇軍姦左？
所以佢老豆係日本人？

大帥哥開始懷疑天嬌

Russian roulette

原來係下集

B咗馬炭

好彩蒙大帥知唔係大帥哥殺

嘩，乜重左咁多

好地地唔得嘅 死馬炭

佢喺軍營講嘢都係暗指大帥哥冤枉佢

馬炭又累到大帥哥

收皮啦你

同朕check下

馬炭個腦係咪發育不良

啲細節真係好屈機，keroro淨係喺自己人面前先搣鬚，佢知天嬌係25等佢走左先搣

係啊
貴族

法證4

大帥哥唔係講過係外人面前先痴鬚？
天嬌一走就唔痴
代表已當天嬌係外人？

TAMAMA咪撚搞咁多野啦

馬炭仆街啦,又唔殺埋滿滿先走

大帥哥 都唔會 殺 天嬌

摩擦力

又要等兩日先有得睇大帥哥

幣少報串

幾時同天嬌攤牌

蛇南死得好慘

做到咁細節

而且佢算仆街唔晒

摩擦力
已經唔記得有呢個設定

講到尾最衰都係膠面簡
唔係on99跟埋去就冇咁多事發生

大帥哥幾時先出聲篤爆天嬌個八婆

兩個大帥都係死係馬炭手上

一早知係鬼

即係全地球gay佬全部都要死

反同

話時話tamama條眉咩事
係咪日本仔另一個標記

蛇男冇嚴謹咁衰

膠面簡，馬碳，丸丸 都好on9

狄奇知天驕係內鬼 佢係天驕走之後整走d鬍鬚？

輸達哥

呢個伏筆，遲早講，好期待

個女主角角色設計真係好on9

累事三劍俠

劇情似馬炭轉投革命軍

wiki 要佢留低隻手

馬炭正宗白眼狼

三隻小豬

買毒氣都唔衰

之前係火車個陣咪睇到係佐藤先生姦咗佢老母

之後再轉做日軍
一獲撬起晒兩家

馬炭真係好撚煩

馬炭次次都累全家

連登不嬲撐基佬

洪仔係新一代吳唱k

今集第二節
天嬌 撒嬌
艾妞 扭計
一鏡到底好撚正

唔好唔記得係馬炭發現批毒氣先
佢功大於過啦

如果吳卓羲仲係TVB，佢做tamama就最適合不過

達哥真係好on9

應該咁講
對套戲黎計蛇男夠搞笑所以死咗會可惜
嚴謹個角色就b咗佢都唔覺得可惜

個劇情咁樣去合理晒 tvb d角色成日俾人賣都唔知

馬炭之後應該變奸對付大帥哥

唉 成年得一套好睇

一早知佢無鬍架喎

件事本身好簡單， 多左佢就好難搞

冇jetso 留喺身方便監視

埋天嬌堆

化敵為用

mj

吳唱k個樣冇洪狗咁衰

卓別靈

又做完

最後會唔會係馬炭同達哥講
係大帥哥殺左佢老豆呢

天嬌好正,譚凱琪

重睇啦

如果天嬌知道佢身份，可能聽佢話，我估
之前北野導演都對馬炭卑躬屈膝

民國已經有ig

已經有畫面

真係重睇

郭富城

9成9係馬炭黑化
我覺得最後悟空會比條女羅義

其實想睇艾妞有啲作為，唔想佢只做花甁角色

但最後大帥同個間碟結婚

TL

例如做大帥哥支針，監視天嬌

今日大帥哥出門口之前，佢衝出來，跟住暈咗

WIKI D劇透 準唔準

唔準

無人真心覺得馬炭慘咩
9成都係比人累 唔比人累就唔會衰衝動

真心楊秀惠今次做得好好
最衰呢個檔期 唔係佢都好大機會拎獎

雖然唔中意馬炭, 但有d part佢係做得幾好既

30集咋嘛

蛇南慘死 撚狗噤撚

洪永城完全係嘥咗馬炭呢個角色

馬炭下下被大帥哥打壓
另一邊天嬌同趙永洪又撩佢join
九成九寫佢變奸
但以無線慣用劇情
最後一集都係會話係假變奸
其實係幫革命黨

今套大帥哥真係算唔錯，下套十八年後的殺人告白應該唔會做花瓶，個角色要做啞女，無得做花瓶，要做實力派

好想屌

唔覺 佢就係累人嗰個

屌啞女？

唔覺x2
真係煩到閪，次次都係佢同達哥黑事，最好快d b左佢地兩個狗男女

你慘啲 ，竟然真心覺得馬炭慘

屌呢個真係似

吳唱k真係carry唔到呢啲場口

得佢一個真心為大帥哥捉鬼 做背後野

明捉到天嬌都要比大帥哥當棋咁屈 落面

其他兩個 飲下酒 食下野又一日

今晚睇住大帥哥對天嬌嘅反應，真係太正
前半集繼續寵天嬌（同天嬌艾妞頭暈單嘢根本呃唔到大帥哥）
後半集等天嬌行開先搣鬚（大帥哥講過只有自己人面前先會搣鬚）
好明顯懷疑俾人捷足先登搵到毒氣彈同內鬼有關
睇番轉頭大帥哥故意擺張地圖入夾萬
根本就係試攞住夾萬鑰匙嘅天嬌

大帥哥真係TVB劇集中罕見嘅高智商主角
最初睇第一集以為會好似以前西遊記咁
而家越睇就越發現大帥哥有內涵
唔係做馬騮搞笑一輪嘴講對白

其實套劇又冇話革命黨係奸嘅
立場不同啫
馬炭要變節，如果係為人民做嘢嘅
我諗大帥哥唔會阻止佢
相反，如果馬炭要自立門戶做軍閥
咁就真係完全反智啦

唔係丫 睇睇吓都睇慣咗
其實依套戲主要係有dk, 做到果種神髓, 故事入面帶住其他角色
其他人正常發揮, 成套劇都升咗個lv

既然馬炭知道日本仔姦咗佢啊媽
照道理唔係應該更僧日本人咩

之前護士果套又係玩黑化

牙義勁在做衝動撚人地唔會憎佢有觀眾緣
馬岸就好撚煩

顧生同大帥哥應該最醒

應該調返轉
日本人係奸 唔等於革命黨係忠
果個乜叔叔 可能都係奸角
馬炭同蔡思貝 都有機會被fake
最後又走返晒去大帥哥陣營

張地圖個地點係打咗交叉
唔係骷髏頭，張地圖唔係夾萬拎出嚟
係日本仔架

劇情咁走都唔錯
我最怕係TVB又玩兄弟相殘
馬炭因為誤會大帥哥，達哥又俾檸檬佢食
結果條友真係黐咗，走去同達哥講大帥哥殺達哥老豆
又走去同蒙大同爆大鑊，諗住真係做低大帥哥自己坐佢個位

咁可以係天嬌開夾萬睇完記低mark係第二張地圖
唔通成張拎走咩

其實洪永成個角色唔討好姐
佢爆發第一次係驚訝係好睇 但到每集都爆一次就已經有少少煩

之前同大帥哥鬧交個場我覺得唔錯
同埋佢指控天嬌有問題個集 係真係有少少同情佢
咁多年兄弟 大帥哥連聽佢解釋都冇幾多句已經幫住哂天嬌喎
（當然啦可能大帥哥係信洪永成 但要放長線釣大魚唔拆穿天嬌住啦
但明知條友冇腦 私底下同佢解釋咪好囉....）

大家想唔想BBQ結局

想, 但sad ending多數高質d, 更深刻

可能最後到狄奇

我覺得大帥哥為救馬炭最後死響丸丸嘅懷裡係最好結局

解釋左咪誤大事

你估中咗

我唔想中呀

都明知大帥係高度懷疑佢架啦，重做咁多野事上身動作，又親口講大帥高智商但又當尻大傻仔，天嬌呢個名改得好。

汁已噴

咪就係
以佢一貫行為作風，知道邊個係老豆而又在生嘅話，正路起碼捅佢幾廿刀再砍個頭落頭落嚟，然後再殺佢全家添啦，有咩可能反而會投靠日本人

天真嬌

我都覺個個咩叔叔好重邪氣
唔知係專登定點

清叔叔？佢應該冇乜野掛 我估

啱呀 佢一定唔會同日本人友好 咪傻

咩嬲丘

咪有兵講咗有人入咗嚟

佢老豆肯定做boss出場 跟住見隻紋身相認 跟住比佢斬頭狂插

兩位妹妹
幾時過黎飲木瓜牛奶燉燕窩

#沅婉 #艾妞 #天嬌

佢今次都唔似馬騮

反而似占基利 變相怪傑個種輕狂同支體動作

佢捉天嬌
好大程度係因為狗公症發作
對方要傷佢個達哥

呢套野正
差唔多有6-7年冇專登睇tvb d劇
呢套令我會每日上mytvsuper 睇返

上幾集佢裝曬偷聽器

試完天嬌肯定係25了

而家都好勁 一定勁過dicky

感覺上馬炭會造反

馬炭做反
再加入日軍
最後當然係無間道幫大帥哥

應該都係依種戲路架啦

宜家睇個勢
就算馬炭返嚟都會有少少唔係幾like狄奇
平時睇都覺佢想反大帥哥 可能係佢演技問題吧

到底係邊條友負責寫劇本同角色設計？

呢套野劇本同角色設定都近乎神級

每個重要角色設定都好撚鮮明，你唔會見到d重要角色會撞性格撞風格

呢套先係年度最佳劇集囉屌你tvb

同黃子華嗰套奸人堅啊 !!
我都覺得其實嬲丘都好正
佢同子華食燒雞講心事都好正

我覺得佐藤家應該勁過舞川家

BTW我覺得天嬌嘅真名可能叫舞川奈依/舞川內庫子

宜家出現有俄佬有共產有日本，一個歐美列強嘅間諜都無你唔覺得出奇咩？

我估最後發現嗰撚個都有其他身份

冬來反差萌

奸人堅

但係我覺得大帥哥做到大帥嗰段有D牽強，可能遲D解釋係tamama老豆幫拖，畢竟蒙大帥本身親日

比著李細龜捉到琪琪，一早賣佢做雞或者直接姦撚咗佢n次啦
同埋如果冇馬炭或者革命黨私自行事，狄奇同佘南應該可以合作得好地地

如果馬炭劇本唔變，邊個演會好過洪永城

劇情仲未提過天嬌日文全名？
利申：中間有兩個禮拜冇睇

果時同民國對立嘅都係日本同共產黨啫
西歐同美國唔關事啦

由頭到尾都無講，只係叫佢舞川小姐……

可能過黎制止共產主義同軍國主義擴張

張繼聰

郭俊安

冇人比郭俊安更適合演成魔角色

但洪永成都演得好好，未成魔前靚仔得意，同成魔之後有好大反差

共嗚

呢到肯定係抽tvb高層

如果狄奇等天嬌走met鬚，係有原因，就神作。設定連貫。
如果只係畫面效果，就劇本創作好亂。

大宮駅は遅れの影響で新幹線畑ができてます

一張相影哂E23456

錯POST

快!!!!!!!!

快手開波啦 保乜撚野險

佢廣告果句係咩黎
閻王做判官，之後咩契爺

大無畏畏畏

除夕最好節目

即管考我怎麼解圍

首歌好好聽

除夕梗係喺屋企睇大帥哥啦

仆街祺祺抵撚死

除夕我要求點人數

琪琪快啲瓜老襯

遲咗少少添

開口埋口都馬大哥

由佢自己典下典下唔得咩

喺碌鳩度搽鴉片
簡兒一定追住嚟含

邊個同你一家人呀

天嬌煮嘅狗也不屌 唔想死住

琪琪比人姦左?

好殘忍

想奶9 簡兒D鼻涕

因為...冇

冇人歡迎你啊馬炭 走啦

死仆街咪返黎啦，死開啲啦，累人累物

死開啦馬炭 返嚟做乜呀

真係唔識感恩 仆街

真係到而家都覺得自己冇錯

大帥哥講得好

仆街黎

大帥哥講得啱

好煩呀馬炭

反啦反啦

TAMAMA做乜撚野啊

遲到少少，計埋我一份

快啲死啦佢

假眼膠面妹

點解可以咁無恥

快啲走啦拜拜

咁走啦好嗎

仲好意思要大帥哥交出嚟

仲認咩兄弟啊屌 遲啲又累大帥哥
佢都無當過其他人係兄弟，自私

你咩身份啊點大帥哥做嘢

以為自己好正義

好行唔送

佢真係癲q咗

馬炭以為自己係邊個

馬炭快撚啲死啦屌

正啊

識咗大帥哥咁耐都唔知佢為人

妖快啲殺鬼咗個馬炭啦好煩呀

10點半前我都照計

左膠炭

爭緊個腦

Tamama 痴q 左線

大帥哥好嘢

走啦 好行夾唔送

如果睇完先出去玩

個腦傻撚左

走得好
大帥哥唔好傷心

走啦累人精

仆街馬炭 激到大帥哥咁撚嬲

好有戲

今年視帝邊個？

TAMAMA 遲下做埋大帥哥個位 十足十同KERORO劇情一樣

馬炭死唔認錯好撚煩 大帥哥對佢咁好

現實嘅左膠其實都係咁形成

今日少咗好多人

好撚正

好型

呢件又係，最好訓喺度唔好起返身

馬炭有勇無謀革命黨都好快比佢累死

左膠搶晒光環

馬德鍾

冇出聲啫

收皮啦成班蠢人

馬炭咁耐都唔明大帥哥想講咩

邊度係馬大哥救你哋呀

係大帥哥救呀！

大帥哥一路都睇得好透，知呢條仆街仔養唔熟

Tamama 反叛期

馬炭係咪都以為係自己救人？

屌 柒頭都可以變英雄

張衛健好戲到仆街

得返9集
睇完有排唔使睇電視

Hi

馬炭條煩膠幾時仆街死

點解唔同佢哋講本來大帥哥傾掂數不過佢哋班仆街亂入搞到泡湯加犧牲羅義，等佢哋知錯內疚都好
我諗其他人會內疚，係馬炭咁弱智姐

好憎tamama

上次唔係大帥哥佢地諗計沖入去,呢家佢地3個早就比人b左啦,同埋唔咁沖動既話,革命黨果班人都唔會出事

好似有講過
但係馬炭聽唔入耳

馬炭真係垃撚圾

根本唔係tamama黎
Tamama真係無呢條友咁柒

點解馬炭唔同佢哋講佢殺咗佘南
起碼遲啲蒙大帥找晦氣都知發生咩事
實係以為自己替天行動，好正義

煙乜撚野火

鎮長佢哋

緊係知啦死八婆，因為係大帥哥救你地架！！！！

頭15分鐘馬炭
後15分鐘達哥
兩大煩膠

達哥好撚大愛

加埋貝貝個八婆

三大煩膠幾時死

天氣報告？

今晚爆po

今日真係少左人

aquaman?

達哥同tamama 死得未

兩大煩膠

仲有天嬌同埋琪琪

講翻自己

佢自己都有錯有咩資格叫大帥哥唔好怪馬炭

呢part不得了 張衛健

天嬌煩得黎有戲睇
剩低嗰三個

想洗大帥哥腦

好好戲

點解其他人都覺得比張衛偉帶到
係達哥都係果個死人樣做戲

屌你，導完tamama 仲想導keroro，同d 死耶撚一樣

天嬌反派，所以佢係要咁做，不過個3件就係真柒

咁人類女仔點解要咁自私，唔可以試下適應海裡生活

你覺得佢無進步咪無進步啦
隨便你

宜家係邊個對唔住邊個

喊乜柒

又玩牙籤啦

其實果支係咪火柴黎

張衛健認真把聲真係感性到

呢個shot好正

咁都好玩

呢兩個人

清叔叔收皮啦

屌嫁比清叔叔啦，走啦

呢個垃圾清又係另一個煩膠

拉遠呢鏡真係好唏噓

馬炭真係死煩膠

垃圾清
愛回家

大小姐

On9 你條狗命係中帥哥救你幾獲好無

蕭叔叔不如你親自出馬啦 達哥成日累事 而家又多個馬炭

姓梁

無睇到早兩節

有無大劇情

馬炭真係好煩膠
一出場已經唔想睇

清叔叔真係同之前喺巴士見到貓，嚇撚到要死咁滯班廢老一樣，人地乜柒都未做，都無諗住做就話咩權力會乜乜乜，收皮啦

乜叔叔鬼鬼地

四角戀

嘩，多謝你出手喎！

又係呢句

佢仲記得大帥哥咩

唔使知架啦，兩大煩膠激狄奇

冇
兩大煩膠唔使睇

收皮喇馬炭 食碗面反碗底

當人地知到馬炭係架仔，仲洗你幫咩

咁仲好
快d累全家死啦

艾妞先係最愛狄奇

睇煩膠唔洗睇
但睇張衛偉演技同個人魅力

大鑊，殺到埋身

有無聽到！！狄奇終於叫「艾妞」、「天嬌」上房
終於排艾妞第一

幣少會唔會頂上做大帥

馬炭臨走都要整單大獲嘢俾大帥哥嘆
大帥哥自己都唔知蛇男死咗啊

OMG 小滿出場啦要

Otto幾時出場 應該係大boss

死咗十年啦喎

死左啦on9

好似死咗

呢套劇咁好睇，一個獎都無

dicky講故仔世界級
濕哂了

馬炭養左咁耐都係養唔熟

自膠，好似係Eddie?唔記得叫乜名

幣少篤灰

日本人係咁啦

個人覺得其實呢度戲冇邊個錯哂

馬炭係反骨仔

仲有係eddie唔係otto

Sor 唔知佢死咗

一見到清叔叔就覺得佢遲早會強姦達哥

日本仔係反骨

麥先根

得返9集 仲未提佐滕？

爭寵

屌馬炭真係累撚事

有D咁既部下 KERORO真係慘

大帥哥心諗: 仆街啦，今次多得你唔少

未睇wiki之前 我都以為佢叫otto

馬炭真係好煩 成日留低蘇周屎俾大帥哥執

馬炭又累事

吳卓羲

李細龜唔係有痛腳比狄奇捉住咩？

馬炭快啲死啦

滿仔我對你好失望

條仔好慘，被人屈

我睇呢套戲個集一黎話麥先根死咗，大帥哥返歸 頭個幾集無睇

幣笑

轉反派智力+5

TAMAMA黑化

幾時反蒙大帥 次次比佢食住

左膠炭想玩咩

幣少好慘

即場B咗馬炭啦

彈丸論破

仲話唔係

幣少死撚硬

哩頭幫達哥補鑊 轉頭又要幫馬炭

佢明明係俾人嚇到咁

滿仔

大帥哥驚啦

滿滿好慘
明明無辜都俾人殺死

小滿

屌屈鳩人

大帥攪乜 本來唔洗殺

我一早就唔想睇到你

話自己毀哂毒氣彈

滿滿BB

本身馬炭會死？

交俾隻龜就molamola

諗到就唔係fever la

頂！點解當初狄奇唔殺隻龜，搞屎棍

仍然都係得落蘆明大帥哥諗乜

撚雀

俾堆臭屁彈佢

真相只有一個 想B撚左馬炭

自製

我想馬炭死多過阿滿死

噓 唔好嘈

D面具,TVB有冇洗過

哥布林殺手

逼佢無得驗貨

唔洗問啦 一定無

屌宜家呢個BGM係甄嬛傳黎

嚇到佢哋仆街

隻雀真死?

運毒氣彈咁大件事都咁少人

啱啱睇返人魚個故仔
大帥哥把聲真係好有磁性 好感動

大帥哥撚狗

乜唔係應該李大帥啲手下揸車咩

隻假雀黎嫁?

今日放過馬炭，第日好多手尾

套劇冇獎係咩道理？

把口好賤

撚狗咁撚

其實顧生有咩用
大帥哥一個搞掂晒

顧生無咩軍功

隻雀上次咪扮死過一次

呢套野d計謀on9得黎又幾好睇

小金

又就嚟做完啦屌

出金條

KERORO冇幫魚詠山 奶西

之前訪問過，有條裙係廿年前用過，都未洗

變左google

化學專家

屌 真野 餓死佢?

咁佢職位係金主唔係軍師

哇屌

冇佢啲臭屁彈 蛇男會上當咩

幾何有個電視劇post可以推得咁快

射屌

咁又係
變左做道具佬

塵爆同金絲雀
編劇係咪有睇哥布林

大師哥19

炸埋隻雀

支炮仲有戲份

射鳩爆佢

阿廉真係好抵死

仲有錢收

細龜俾人撚到冇聲出

又收錢

馬炭仲喺度嘅

好扺死

點解馬炭仲喺度？

TAMAMA 做乜返返黎

呢個唔值得鼓掌

撚到一棟都無

點解又返返嚟

隻雀變左灰?

又多隻二五狗

馬炭對唔住都無句

點解馬炭仲好意思坐係到

掃興

又搞事?

冇人為冬來鼓掌

上撚晒腦。

行開d啦 屌你老母

大帥哥點解要咁

張衛健究竟幾高